（ 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

（ 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就用不推文回覆

無謂畀個標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼駁你，
咁個 post 又有機會浮返面。

推

但係啲仆街會幾個分身圍威喂
霸住頭兩頁

你話可以點？

如果你識少少嘢
你應該知道連登宜家平均智力唔高（自上年一月少咗人後）
人哋搶咗fo
講咗啲好似啱嘅嘢
啲連登仔就吸收晒

（新聞）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

有冇example ..

睇吓蘋果先

你覺得係就係， 你覺得唔係就唔係。

因為

感覺係你自己嘅。

好玄..

其實唔玄

你感覺唔到我嘅感覺

我亦感覺唔到你嘅感覺。

個個人人生經驗閱歷性格都唔同，

自自然然產生不同感覺。